屋企用5.1 hi-fi，用咩牌子好?

屋企人想買，但唔識牌子。
有無熟悉jj

B&W

唔講budget 想點？

sorry
4m左右

成四百萬 咁多budget!

Burmaster
Jamo
B&w
Kef
Bose

4萬 sorry

有無話有咩分別

4m搵設計師整啦

有日經過瘋宅
見到有套5.1 萬3蚊
叫sonos，咩來頭